急於推蒙面法原因係全民攝衫後出唔到持槍鬼，所以求其立緊急法頂住先

放馬過來啦，烏克蘭就係咁樣倒台，支那都一定會倒台

又好似係

亂講
唔似咁有腦

禁止攝衫法

無直接關係 諗條文邊會呢兩日既事